俾差佬扑完岩岩醒，星期幾打game 7?

勇士反cup

星期日